[71興生]唔好去煲底

記住係630 22:30 灣仔集合玩通宵，之後天光食早餐

千奇唔好去錯地方！！！

煲底好熱好多cam!!!

文宣組麻煩入一入黎

推

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

全城包圍 天下圍攻